有冇人知4:2代表咩？

今晚4:2就會出現

屌你老母